2 0 2 1 年入黎講下你既資產配置

以下係依家既分佈：
分四部分
１。ＣＡＳＨ ＦＬＯＷ （２０％）

１５％ ｒｅｉｔｓ（ＵＳ）
５％ ｒｅｉｔｓ（ＨＫ）

２０２１想加入新加坡ＲＥＩＴＳ，或者其他國家（等巴打推介）
因為美國ＲＥＩＴＳ 要比３０％ ＴＡＸ

２。ＥＴＦ（３０％）

目前冇任何ＥＴＦ係手

２０２１想親回調慢慢建倉
１５％ ＴＱＱＱ
１５％ ＡＲＫ 系列

其實心大心細好唔好入ＴＱＱＱ，定入曬ＡＲＫ系列

３。ＧＲＯＷＴＨ ＳＴＯＣＫ（５０％）
都係Ｄ科技股，不過唔係大路ＦＡＡＮＧ
例如ＴＥＳＬＡ，ＦＵＢＯ，ＳＥ，ＳＴＮＥ等等自己睇好既公司
再加ＳＰＡＣ

如果想長期LEVERGE 1.5倍,會唔會好危險?
因為就算依加1.5倍LEVERGE, IB 顯示MAINTAINED MARGIN REQUIREMENT 都係得個PROFOLIO 既1半

理論上全倉趺50%先會奶野?

你用全形去打？

係，所以d人負皮我?

係, 智障先用全形

玩ark tqqq growth stock就唔好用leverage吧..

120% tsla

都係既，tqqq已經leveraged

All in 一隻風險太大
仲要槓桿

總好過你9up

依家既分佈
ETF (30%)
目前冇任何ETF係手

唔識字？
講緊2021年呀

唔識字？ 你話依家

樓 99% 生活費1%

黑占角刀牛西女口甘扌丁字？？？

75% us equity
20% hk equity
5% bitcoin

100%曼聯

美股 100% TQQQ @62大慨200 萬hkd

港股 小米上市時買入100 萬上下，直至而家

3 倍勁
好有定力

用咩途徑買幣

分散TSLA, ROKU, SQ, TSM, NVTA
ETF當然揀契媽啦，ARKW, ARKG

升咗廿%後就由佢自動波

100% cash

資產配置雖然係種樂趣
但係係比有資產既人玩既樂趣
如果本金唔多
建議all in etf 算

傳統車廠股,鏡頭,半導體,AI每樣25%